成班小學雞撚狗 點知撚埋自己兄弟

屌你老母成個連登熱門頭幾個都係咁 一係就話無行動 一係就話有行動 金鐘要人 一啲就話出左去咩人都無 一啲就話缺人 到底做乜撚野搞到我好撚迷啊 無出唔夠人 我又好後悔 屌你成班係到撚埋自己兄弟 講好左齊上齊落 而加乜野時候啊 正經post比你地搞到沉撚曬底

到底做乜撚野

不分化
鬧完玩膠個堆就算
唔使講到唔會再出
唔好俾人帶到風向
利申：俾佢地fake完 都有啲嬲豬 但大局為重

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

推

你冇圖你話自己去左蒲台島都得啦

屌你假膠撚 真係有兄弟出左去 比人捉 咁點 你地一定救到佢？

成件事跟本就好撚迷

有話有去？

到底挽撚完未

有重要野其實一定會開個正式post 唔係點動員咁多人？

呢類撚狗post其實一直都有 只係今次連登多左唔同年齡層既人 所以會有人信左

亦都必需道歉 其實開呢啲post 啲狗都唔會信啦 我地就真係會有人信 所以大家都唔好再開喇

好多人有心想去幫但係唔知咩事 上連登講到好大件事咁

真係on99

連登變咗主流論壇
以後撚狗都要小心撚到自己友

不分化
代距地講聲對唔住

真係唔知咩事

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆